唔知大家仲記唔記得94年轟動全港個單皇室堡兇殺案！

大家仲記唔記得94年轟動全港個單皇室堡兇殺案，唔知德仔宜家過成點，真係陰功咁細個就無咗老豆

案發當年係94年. 果個時代好多大陸悍匪落黎做案，我地通常叫佢地大圈仔，當中又以湖南幫最為聞名，因為相傳好多湖南人都係d退役既解放軍或者逃兵

當日係假日案發時係中午時份，劫案最先傳黎聲既係四樓一間珠寶行，當時兩名持槍匪徒沖入去故意向一名男店員開左一槍并勒令顧客店員安靜，當時男店員腿部中槍。之後匪徒就用硬物敲爛飾櫃奪走珠寶金飾離去. 離開之前向較早前受傷而不斷呻吟既男店員連開三槍使該名男店員當場死亡. 珠寶店護衛連同蜂擁而至既警察試圖喝止逃離既匪徒, 匪徒隨即開火, 雙方駁火間警方火力明顯不足幾名軍裝警員及市民受傷, 呢個時候一名係商場入面等候會合兩名劫匪既大陸男子突然拔槍挾持另一名戴高帽既中國籍男子, 同時兩名匪徒又挾持一名小童, 呢個時候匪徒反而控制大局市民就個個雞飛狗走覓處躲避, 小童爸爸不理危險突然出現跪地要求匪徒釋放小童不果被匪徒當場擊斃

事件最後三名匪徒身中多刀離奇死亡, 一個係電梯大堂兩個係電梯入面. 死係大堂果個劫匪被斬得手指飛脫, 胸口到腹部有兩條非常大既刀傷, 另外兩個死係電梯入面既就被小刀刺死, 警方一直無透露其他詳情, 而被挾持果個戴高帽中國籍男子就不知所蹤. 究竟果個殺死三個匪徒既刀手係唔係被挾持果個戴高帽既中國籍男子就不得而知

以下係閉路電視錄得嘅片段

Yes Sir

班仆街湖南佬

大家仲記唔記得2019年轟動全連登個單「你點影的」？

你點殺的

你點知的

德仔老豆

之後有人做咗500蚊帛金

好似係洞庭湖草頭鄉

上陽村，村口有隻狗成日亂咁吠

做唔做？
做咩？

今日暫停一日玩膠好冇呀呀sir
你地班爪牙贏哂啦 開心啦？

好記得個班匪徒，喺湖南洞庭湖草頭鄉嗰邊

721
831

Goodbye sir
打牌啦

依單出左世

個單未

德仔今年已經3x

小童爸爸不理危險突然出現跪地要求匪徒釋放小童不果被匪徒當場擊斃
令我諗起之前有個啊叔跪地求差佬
結果比人一腳踢開

支持新義安香港警察
黑社會保護愛囯警察

以前係皇家香港警察，依家係特衰警賊

當年呢單野真係好轟動！

當年有冇人都有問朋友借錢，做咗$500帛金

做唔做？

做咩？

德仔老豆。希望你可以安息。

Sir, 你點知的

任何時候都唔應該跪

香港人係好鍾意跪

當年你有冇伙記比湖南幫射死？

鳩sir點睇香港皇家警察同香港公安？

聽講村口隻狗係你

你條舊菜venus好撚正

今日冇心情玩呀sir
屌你老母仲上埋熱門

拉

你點翻查Case file的

署名有心人定無名氏好？

Yes sir

乜鳩硬變到咁低質呀？

除咗銀行職員之外，升降機仲有人死咗，未拉到個犯

德仔老豆向匪徒跪低
跟前年一個畫面好似

咁嘅post都可以踩到香港人，好撚嘢

支那車沒有一個是無辜的

另一角度

軍

先生 呢張相係咪你影架

no sir
goodbye sir

隻狗後來比人扑左嚟食 真係無陰功

我私疑嗰個係你

我係德仔朋友
佢宜家生活困難
見你咁有心
想睇下你幫唔幫佢
如果有心幫就過500蚊比佢解決燃眉之急
你過d錢比我，我幫你轉交比佢

真？就黎30歲都咁慘

死狀恐怖

見你咁有心先同你講
德仔唔想咁多人知佢生活咁苦

開廢post上熱門

好可憐

94年真係好多單大鑊嘢 仲有恐龍骨唔見咗

鳩硬SIR又收ORDER要轉移視線

同阿瀡講唔好？人地有心㗎

我都記得有單偷運國寶

悶就落街行下

繼續屈

記你老母

無聊到。。

好無聊

係呀係呀嗰陣仲有人造人襲擊地球同斯路遊戲呀

無撚聊

笑下啦，香港人

支那經濟差 好快落晒嚟

鳩sit可唔可以講聲黑警死全家黎聽下